\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Der Geist ist m"ud'}
\index[in]{Der Geist ist müd'}
\index[in]{Fahren, ja fahren}
\index[vw]{Autoren!axi!Der Geist ist müd'}
\index[vw]{Autoren!axi!Fahren, ja fahren}
\index[vw]{Autoren!Alexej Stachowitsch!Der Geist ist müd'}
\index[vw]{Autoren!Alexej Stachowitsch!Fahren, ja fahren}

\begin{angaben}{0}
W\&W: axi (Alexej Stachowitsch, Jungenbund Ph"onix)\\
FA: 38 FU: Nr. 24 GB: 47 LB: 54 TS: 190 PI:\checkmark
\end{angaben}

\begin{tabbing}
1. Der \=Geist ist m"ud', die \=Hoffnung leer, die \=Welt ist mir zu\=wider,\kill
\>\bf G\>\bf e\>\bf A$^7$\>\bf D\\
1. Der Geist ist m"ud', die Hoffnung leer, die Welt ist mir zuwider,\\

halb \=Strolch, halb Revo\=lution"ar, so \=k"unden uns're \=Lie\=der.\kill
\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf A$^7$\>\bf D\>\bf D$^7$\\
halb Strolch, halb Revolution"ar, so k"unden uns're Lieder.\\ \\

Ref.: \=Tr"ub h"angen Wolken in den Tag. \=Fahren, ja \=fahren!\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf G\\
Ref.: Tr"ub h"angen Wolken in den Tag. Fahren, ja fahren!\\

\ \ \ \ \ \ \ Wann bricht ein Licht in uns're Plag? \=Fah\=ren!\kill
\>\bf D\>\bf G\\
\ \ \ \ \ \ \ Wann bricht ein Licht in uns're Plag? Fahren!\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Schreit \=jeder mir die \=Ohren voll vom \=Paradies auf \=Erden,\kill
\>\bf G\>\bf e\>\bf A$^7$\>\bf D\\
2. Schreit jeder mir die Ohren voll vom Paradies auf Erden,\\

wei"s \=nicht, wen ich be\=dauern soll, wei"s \=nur, es wird nicht \=wer\=den.\kill
\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf A$^7$\>\bf D\>\bf D$^7$\\
wei"s nicht, wen ich bedauern soll, wei"s nur, es wird nicht werden.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Ein \=R"adchen bin ich \=in der Welt, muss \=mich mitunter \=drehen.\kill
\>\bf G\>\bf e\>\bf A$^7$\>\bf D\\
3. Ein R"adchen bin ich in der Welt, muss mich mitunter drehen.\\

Und \=doch ihr Herrn - wem's \=nicht gef"allt, mag \=mich von hinten \=se\=hen.\kill
\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf A$^7$\>\bf D\>\bf D$^7$\\
Und doch ihr Herrn - wem's nicht gef"allt, mag mich von hinten sehen.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. So \=fahr' ich, weil ich \=leben will, das \=Freie, Wunder\=bare.\kill
\>\bf G\>\bf e\>\bf A$^7$\>\bf D\\
4. So fahr' ich, weil ich leben will, das Freie, Wunderbare.\\

Wer \=Tod mir w"unscht, der \=leg' mich still, ich \=lebe, weil ich \=fah\=re!\kill
\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf A$^7$\>\bf D\>\bf D$^7$\\
Wer Tod mir w"unscht, der leg' mich still, ich lebe, weil ich fahre!\\ \\

Ref.: \=Tr"ub h"angen Wolken in den Tag. \=Fahren, ja \=fahren!\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf G\\
Ref.: Tr"ub h"angen Wolken in den Tag. Fahren, ja fahren!\\

\ \ \ \ \ \ \ Licht bricht durch Dunkel wie ein Schlag! \=Fah\=ren!\kill
\>\bf D\>\bf G\\
\ \ \ \ \ \ \ Licht bricht durch Dunkel wie ein Schlag! Fahren!\\
\end{tabbing}
